究竟係甘生個問題on9 d ，定CY 個回應 on9 d ?

正皮：甘生on 9 d
負皮： CY on9 d

我撐CY ，甘生做乜春阿

CY on9啲
:出嚟呀NY

條廢老擺明冇聽過如果我是陳奕迅

cy有咩問題 擺明個評判on9

呃正評

CY根本完全冇問題 係班人奴性太重先話CY答得差

其實條友係監製定點？
咩背景？

製作部副總裁
點會係監製花姐咪監製

強尼叫佢嗌ga
唔係強尼都唔知點解圍

大佬，第一句就爛泥扶唔上，你想人點答，唔通答多謝？唔屌9你算係咁

強尼比cy發泄

自問極不願當複製人，但事實聲調難以變更。